紅色版iphone8嚴重缺貨，今朝想訂都冇！

我條女見到話想要，今朝諗住幫佢訂返一部
吊，尾燈都見唔到！

應該Apple 嚴重冇貨，睇怕要食炒價買
條女今晚應該今晚冇機比佢，我冇得扑佢
打飛機今晚

俾錢俾基佬醫愛滋 不了

根本係8賣唔出，出隻新色清吓貨

佛系phone 8

有錢買X，但係買8，叫有米考古學家？